其實C朗已經贏左阿積士

組織入波唔計，用腳入波唔計
冇眼神既頭槌唔計
場波根本係祖記贏1比0

岩 應該用頭入波當3分球

意甲 祖記84分
荷甲 阿積74分
緊係贏左啦

認同請分享

阿積士敢唔敢黎意甲挑戰自己？
淨係識喺歐聯溫室打飛機

計下全隊係聯賽既總入球先啦

挑戰成功

c朗輾壓阿積士

由淘汰賽開始得C朗一個入波咋，仲想點呀呀呀呀呀？？？

阿積士幾多個金球獎
牙朗幾多個金球獎
答我
答我呀

阿積士有冇三連歐聯過先

我朗係唔計球王 唔計朗

不嬲係我心目中佢已經贏左，唔需要同任何人證明

咪就係
都唔明阿積士開心D乜
以為真係贏到C朗？

今晚就到牙朗對熱狗
等睇球王屠狗